有無人隻手識得整放屁聲？

睇完呢條友用手cover Lemon
想知隻手要點先出到咁既聲 禁到手都痛都係得d氣

又話少上

我個屎忽識整

00後?
80後應該大部份人都識

就收爐無咁忙

可能小妹隻手比較滑。。

好臭

要控制速度，音量都好難吓
仲有要有足夠嘅屁

收嗲啦瀨屎佬

灰熊唔洗返工？

識整 但唔識整高低音

收皮啦鳩熊

做夜更物業管理員

我識整 但唔識高低音
試過係d fd面前整放屍聲 佢地會話 邊個係度放屁

我識 我可以整到勁高音 但係條友勁好多

手好似佢咁放 入面要圍住空心有空氣 之後用力壓平入面d空氣 d氣要係手腕果個位出 其他地方不可漏氣 睇下幫唔幫到你

濕濕隻手再試
試到幾下就會捉到點整

原來我同條片個手唔一樣 佢隻左手向下 我向上

我小學有同學整到，跟住我學佢，果時練左一排已經識整。
有童子功既我，10幾年冇整過，而家整返都識整